香港人必須建立民族意識

唔可以再當自己只係普通一個城市既人
心態上係要脫支
大大聲聲講出黎
我係香港人呀HI

建立人類意識就得